返左工兩個月，究竟勞工假撞正假期有無得補假假？

話說份工就放星期四五，咁如果星期四五勞工假，有無得補假先？ 上左奴工署睇就話要於翌日補假既，但如果星期六係勞工假，個位同事又係放星期六日既，咁又有無得係星期一補返呢？

你果d係公司既假期安排，未必係跟住果日放，你合約正常有寫有冇得補假放返。